傳移民政策不咬弦 美國國土安全部長換人

【新增影片】 美國總統特朗普在Twitter宣佈國土安全部長尼爾森(Kirstjen Nielsen)離職，並由海關與邊境保衞局長麥克萊南(Kevin McAleenan)署任國土安全部長。

特朗普又在Twitter中，感謝尼爾森的服務。有知情人士透露，尼爾森早前與特朗普巡視完邊境後，周日到了白宮再與特朗普會面，據報尼爾森對於長期以來，未能調動其他政府部門配合應付非法移民家庭入境，感到沮喪。

今年46歲的尼爾森在2017年12月就任國土安全部長，但自去年中期選舉後，已經有傳尼爾森因移民政策與特朗普不咬弦，將自行離職。

美聯社

特朗普在Twitter宣佈尼爾森離任國土安全部長(路透社

女人做呢個位

女權同左膠關係密不可分

咪撚比女人全權做決擇，實死冇生

不和

條女唔肯用口

唔可以咁講
單身女人係左膠
但做左BK C9既另計